董健華一定好心痛，當年洗鬼理50萬人上街

原來照推23條就得

係

咩呀， 當年係田少反對先唔夠票

可以即刻DQ，唔夠都變夠

當年根本唔關50萬人事
係田少倒戈